［認真］想統計下連登有幾多人真係同性戀

成日都係唔同嘅post見到啲人留啲有關同性戀嘅comment/笑話

初時見到有啲係幾好笑，但之後好似越嚟越多 ，已經分唔到啲人係真gay定講緊笑

仲影響到我有啲戇鳩fd會send啲gay佬圖去wtsapp group 度懶好笑

非gay
我係gay佬

真係咁多gay佬

統計唔該計準啲
非gay正評嗰班應該係成日自稱小妹嘅麻甩佬

樓上係GAY佬

樓下係GAY佬

ur mom gay

樓主係咪想呃正皮

呃乜q呀
你睇下宜家個比數